WHO任命彭麗媛為親善大使 官網隻字不提「習近平妻子」

（圖／翻攝自WHO官網）

新冠肺炎（COVID-19）重創全球，最早爆發疫情的中國及世界衛生組織（WHO）都備受指責。外媒披露，中國國家主席習近平的妻子彭麗媛與賴比瑞亞前總統瑟利夫（Ellen Johnson Sirleaf）、英超足球隊利物浦（Liverpool）門將貝克（Alisson Becker）同列世衛9名親善大使之一，官網卻對她的身分隻字未提。

根據世衛官網，WHO於2011年6月3日任命彭麗媛為結核病及愛滋病防治親善大使（Goodwill Ambassador for Tuberculosis and HIV/AIDS）。此前，她2006年1月成為中國愛滋病毒預防大使，2007年3月起擔任國家結核病控制及預防大使。

WHO網站上的人物介紹中寫道，彭麗媛是中國著名女高音歌唱家及演員，也是中國人民解放軍總政治部歌舞團團長，在公務員中排名第一，軍階為少將，稱她為衛生及控制結核病及愛滋的堅定倡導者，2011年任命時更盛讚她擁有「聞名世界的嗓音與同情心」、「是一顆閃亮的星，擁有眾多受人尊敬的崇拜者」。

《每日郵報》報導，彭麗媛早在1987年就嫁給時任廣東省廈門副市長的習近平，2011年由當時的WHO秘書長陳馮富珍（Margaret Chan）任命為親善大使。現任世衛總秘書長譚德塞接任後，重新任命彭麗媛擔任組織一員，但官網至今未提她是習近平的妻子。

黑鬼食咗啦吓嘛?使比面刁總?

支HO

中國妓女在與性病共存方面有豐富經驗

不得不說維尼由一個副市長做上去都好好野, 佢老婆都好識揀

文匯報話once you go black, you can't go back....

也是中國人民解放軍總政治部歌舞團團長

係咪既係龜婆？？

軍妓天使

重話改革笑話愈來愈串

雜種推個老婆出黎做雞？

愛滋的堅定倡導者

搵隻習雞做親善大使。教大家播毒

要唔要陪黑鬼上床陪睡嫁

自己殺完人就搵老婆出黎唱歌安撫人心,
真係一條龍服務

奶共奶到雪雪聲

張相好撚 cheap

性病專家

又係WHO

唔知左膠大國德國今次又有咩回應?

賤畜脷

都唔演啦
直接推埋自己老婆上台
雜種好癲

原來同咸濕菜係老襟
唔怪得咁撚friend

seed?

戇鳩
根本係太子落去呃政績
佢小學畢業撚識管理城市

CHO

外國新聞都講咗係習老婆

侵仔叫WHO 30日內改革, 我睇個勢WHO應該唔理侵仔架喇

軍雞

廣東省廈門市

少將

成班都黎搞笑 呢班友只係識跳舞同含撚

好事啊我幾驚佢真係改革

佢地離左婚又話你知咩

係2011年陳馮富珍任命

婚已離。

親善大使咁似雞場既雞啲牌頭既

咁都得？
美國知唔知？

話時話，我上google搵彭麗媛嘅過去，搵唔到嘅？

Winnie Happy Organization

被休了

唔好攪彭媽媽啦！佢OK架

共妻文化進入who

奶撚到咁

CHO 改革俾你睇

軍妓

送埋個老婆俾人屌

WHO擺到明俾支那NTR左啦
仲扮嘢無偏幫支那

Once you go black…

其實以前中共係搵歐盟做隊友
而家中共得返黑人隊友支持佢
睇返近幾年 支那係歐洲各處搞事
仲要有個共產黨員係北歐整緊奶共組織比人踢爆
歐洲都未識驚

即係RP

咁既時候都唔識玩低調, 呢個弱智機構執左都唔抵可憐

Whore Health Organisation

仲衰過彌敦道堆咩咩桑拿海報

俾人cut Budget, 以後唔可以公費旅遊

真係當侵侵封警告信係流

美國cut budget真係好合理

人地老豆係習仲勛
中共元老來
雖然1989 果陣因為佢老豆支持胡耀邦而失勢

之後同條菜一齊

President Pooh goes green

好多歐洲國家其實好撚窮架.....

好想嘔

唔係不嬲都叫emperor pooh㗎咩

未做佢老婆前已經係

吹到識揀 係人都知佢係太子黨 邊個唔識揀

好事黎
我驚佢真係改

twitter

洗唔洗做到咁出面呀，低調一陣洗死咩

捐咗20億換嚟個閒職
都幾抵屌

應該係話黑鬼要唔要陪上床

也是中國人民解放軍總政治部歌舞團團長，在公務員中排名第一，軍階為少將，

嘩 傻嘅都知WHO係CHO(支HO)

夫目前犯

...係福建時，圍內的人都知佢地一早無感情，如果唔係要上位，一早離左婚。好多年前出自一個屋企人係福建省內黨官

正中衛

卿本雞人

奈何閪臭

張相好柒

仆街嚟嘅！送埋個老婆俾黑鬼享用

師兄，有人敲緊你門

這個頭像在大陸最多400代吹包射

原來唱歌跳舞就可以做到少將

關於沈教授20點之我見

你真心on9.

已經腐爛到

舔到呢

話who同中國冇關嘅外國左膠點睇

仲有藏獨人士gna gaga老母呢？

全世界損款直送支那

乜閒職呀
要四圍飛架
不過有得開公數
以佢身份一定要坐頭等啦

因為習近平呢三隻字係貶義
連老公都唔敢認 sor

Seed or mother

咪改緊囉
中國人改革一向愈改愈衰

黑鬼：琴晚你明明話唔好提個衰佬

侵侵都係剩係識得口交
被人玩到無晒face
算把啦

全靠佢努力賺嗰8萬，再加老豆嗰5百萬，佢終於買到林寶堅尼喇

唔係福建嫁咩

屌

who真係越做越肉酸

有無人可以改左林奠同习豬篇潮文，變佢同咸濕菜

有咩好提
係人都知啦

push

顏射完唔記得洗面？

交人質？

雞點影都係雞樣

醜人多八怪

唔敢比人知又係中國黎既